{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_044846",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=5762&adcno=1&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "김포 아이메리츠"
    },
    "text": "客室予約の際、2つ以上の客室を予約し、相部屋での宿泊が可能です。 駐車場は計50台利用可能であり、客室内部施設は政府の指針に従って最大人数まで利用可能です。 ご予約の際、お客様の部屋によってキャンセル要請がある場合があり、電話に出ない場合は予約がキャンセルされる場合があります。 VIPルームをご利用の際、お客様はナイフ、まな板、スプーン、箸、皿などの道具をご用意ください。 また、全客室には吸排気空調システムとウォシュレットが設置されており、スパ施設が備わっています。 客室の内部にはTVでネットフリックス、ウェーブ、ムービーネットが視聴でき、フロア別に運営されるスナックバーではコーヒー豆、トースト、アイスクリーム、ミネラルウォーター、キュウリパック、氷浄水器などをセルフでご利用いただけます。 また、ワイングラス、レンズ洗浄液、レンズケース、使い捨てスプーン、割り箸などの便利グッズが用意されています。 駐車場は室内駐車場と屋外駐車場で計50台の利用が可能であり、全客室の人数を追加する場合、追加料金が発生します。 VIPカラオケのご利用は0時まで可能です。 しかし、2人以下で入室する場合、予約がキャンセルされる場合がありますので、ご注意ください。 また、ここはコロナ4段階地域で集合禁止地域ですので、2人以上でのルーム共有は禁止されます。 また、VIPルームでは雨天時、バーベキューは利用できず、冬季外部施設である露天風呂とバーベキューは使用が制限されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "客室予約時に相部屋の宿泊が可能ですか？",
            "answer": "はい、2つ以上の客室を予約し、相部屋での宿泊が可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車場は何台利用できますか？",
            "answer": "駐車場は計50台利用可能です。"
        },
        {
            "question": "客室内部施設の利用人数はどのように制限されていますか？",
            "answer": "客室内部施設は政府の指針に従って最大人数まで利用可能です。"
        },
        {
            "question": "部屋によってキャンセル要請がある場合がありますか？",
            "answer": "はい、お客様の部屋によってキャンセル要請がある場合があります。電話に出ない場合は予約がキャンセルされる場合がありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "VIPルームを利用する際に持参する道具はありますか？",
            "answer": "VIPルームをご利用の際、お客様はナイフ、まな板、スプーン、箸、皿などの道具をご用意ください。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "全客室には吸排気空調システムとウォシュレットが設置されており、スパ施設も備わっています。"
        },
        {
            "question": "客室内で何を視聴できますか？",
            "answer": "客室の内部にはTVでネットフリックス、ウェーブ、ムービーネットが視聴できます。"
        },
        {
            "question": "フロア別に何が提供されていますか？",
            "answer": "フロア別に運営されるスナックバーではコーヒー豆、トースト、アイスクリーム、ミネラルウォーター、キュウリパック、氷浄水器などをセルフでご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "客室内にある便利グッズは何ですか？",
            "answer": "ワイングラス、レンズ洗浄液、レンズケース、使い捨てスプーン、割り箸などの便利グッズが用意されています。"
        },
        {
            "question": "追加人数の場合、駐車場は利用可能ですか？",
            "answer": "はい、駐車場は室内駐車場と屋外駐車場で計50台の利用が可能です。追加人数の場合、追加料金が発生しますので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "VIPカラオケの利用時間は何時までですか？",
            "answer": "VIPカラオケのご利用は0時まで可能です。"
        },
        {
            "question": "2人以下で入室する場合、予約がキャンセルされる可能性がありますか？",
            "answer": "はい、2人以下で入室する場合、予約がキャンセルされる可能性がありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "2人以上でのルーム共有は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ございませんが、ここはコロナ4段階地域で集合禁止地域ですので、2人以上でのルーム共有は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "雨天時、VIPルームでバーベキューは利用できますか？",
            "answer": "いいえ、VIPルームでは雨天時にバーベキューは利用できません。"
        },
        {
            "question": "冬季に露天風呂とバーベキューは利用できますか？",
            "answer": "冬季は外部施設である露天風呂とバーベキューの使用が制限されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 464,
        "QA": 704
    }
}